又有犬冒人猿失控

點解係尖沙咀對住條馬路大叫垃圾既
係咪有人拎左塊鏡出嚟？